一人一個對付辦公室是非精嘅辦法

大家通常點對付呢d人？

互相傷害

除左工事 一粒聲都唔出

串佢老味

射落佢個杯度